有冇墨香私服

開始放假放到9月
有冇新ser
或其他game

其實個人相當推薦墨湘正服，如果以前有玩過，ac前面加番hk_就ok
如果冇墨魂都可以，有內掛同多人d

17t17p未收果時有好多攻略，仲要有d人一直都仲有on
最仆街就係收左，d人仲要唔知去左邊

想玩私服

咁就冇辦法喇
私服我冇留意，睇下有冇巴打幫到你

正服仲有咩 以前稱霸左個服 之後就無再玩

墨魂唔係要重課先有得打架咩

果陣打到70Lv 無人打怪 淨係打架搶經

推

正服仲有呀，三個ser，麒麟，玄月，神尊

個陣好似玄月 玩到94就無玩

原來係高手

玩咩，外功定內功

玩刀 拳 叫殤神樂個陣

巴打有冇裝之類既野放，有留個tg再傾

屌我好似見過你
係咪煉獄啲人？

緊係見過我 成個服得我個幫同煉獄打
十幾條友打百幾人

雪盟？

Yes

墨湘玄月依家冇左龍佑，好難打

咩黎

龍之庇佑，打完怪比多d經同技點你

push

尋日同班frd重練,巴打仲有玩? 有無幫派入

我聽日先有時間開
16年玩番玩左陣停左，依家玩番
幫係有幫，不過幫主都唔知仲有冇on